Heat project 重制版 Heat Reborn公測

係Steam到有得玩人數都唔錯
暫時唔錯，畫面upgrade哂
俾埋張圖大家回憶下

冇點數槍，全部Game錢買
一開波已經有一百萬
連埋四支新手槍
210先百二萬一支
不過要准將

求下載教學

點down?

第一句...已經話係steam

Link 呢
得你一個人玩 開心咩

有公司代理？唔係私服？

點下載 唔識

down 緊

屌你地，咪download Steam 再search heat reborn
咪咁伸手黨

close beta 狂打AI升准將買210
依家又要重新打過

mac有無

建議配備:
作業系統: Windows® 10 20H1
處理器: Intel® Core™ i5-2400 or AMD Ryzen™ 3 processor or better
記憶體: 4 GB 記憶體
顯示卡: NVIDIA GeForce GTX 460 or better
DirectX: 版本：11
網路: 寬頻網際網路連線
儲存空間: 8 GB 可用空間

佢話即將推出 此項目尚未發售

Close beta升得都預左啦下話

禁要求存取

Beta 版會唔會之後收皮？

置頂啦，唔係一堆人問

公測應該唔刪檔，我見全頻個gm話唔刪

原來對於部份人黎講係咁難理解
樓主可能要整個教學
一陣收到通知又會問可以去邊下載

小學個陣玩架 耐無玩唔識下載有咩問題
又唔係串串槓問

上次見話係用Source驚會差好遠
但係睇片又好似造得幾似下

其實你地係咪未用過steam

硬件要求?

小學去網吧玩

Download Steam
Search Heat Reborn
禁要求存要權
因為係公開不刪檔測試

我十年前玩既電腦都得

btw, 咁樣驚唔驚俾Nexon告/要下架
始終做到一模一樣仲上埋Steam都幾高調下

首次設定 安完唔識入GAME

好奇一問，整game班友諗住點賺錢，全部唔洗課金就買到
之後會整skin?

屌你正呀喂

佢重制個engin好似係唔同，詳細我就唔知了
我諗佢地有諗呢樣野既

只係冇諗過大家唔太識用steam,建議樓主整個詳細小小既教學
我都想問返你有咩問題

利申 : 尋日第一次玩,唔知關耐冇玩咩事 就算係都關有冇用過steam事啦

我覺得唔關有無用過Steam事

Steam都要整教學咁好難搞wor大佬

有無巴打入唔到房 load左陣會彈返出去話connection failed after 4 retries

Pish

估唔到咁多人冇用過steam
BTW steam好嘢嚟 依家新年 哩幾日好多game都有折 記得買多啲

唔知點解開唔到 入唔到game

入面D人好撚惡 唔比屌呢隻驚 係咪有國安法架

問狙句點先拎到黃狙 又話要課金又盛 話你課金就乜野都解決到
屌你老母 心諗 一支黃狙咋

問左句點先拎到黃狙 又話要課金又盛 話你課金就乜野都解決到
屌你老母 心諗 一支黃狙咋

咁誇張...黃狙唔係商城買? 而家DOWN緊

MacBook玩唔玩到

隻驚其實問題不大 係D人小學雞過兒登

隻GAME起碼10年前 無理由架

屌你老母啦 幫山寨版宣傳

冇144hz moon係咪又俾人屈機

射中好似冇射中咁..
一開槍閃到人都睇唔到
我印象中我細過果時玩好似唔係咁

冇錯 山寨版黎咪撚叫人玩啦

係你玩緊依家嘅game ， 接觸返十幾年前嘅槍GAME嘅模式就會覺得好怪

因為呢隻係山寨
用CS果隻遊戲引擎重製...
玩落一定唔同架

要安window

都好多人玩

閣下係咪講梗之前隻私服先係正板
試下玩囉，我覺得都ok la，放假玩下又唔洗課金

可能係玩開老翻支那種嚟

唔洗課，入藍國就default有黃狙，紅國好似係支點數狙

真，玩返都係玩回憶

兩倍經驗邊度攞

咁你咪叫原廠出番正服囉屌你老母
人地又唔撚係求其copy & paste出黎呃你錢 兒登仔

物品倉庫 開禮物盒

玩返， 一個鐘， 不了

哇哇哇終於有了

免費GAME,姐係成批支那人開掛

可能我好多年冇打機，對上槍game已經bf4
冇玩先進既game洗禮過

是但啦，又唔洗錢，要屌就屌俾錢玩原神果班先

易唔易升上將?

唔知，我見開測兩日，依家送雙經好似最高係上尉

邊個想屌葉劉咁撚癲

應該有排
close beta有50倍
都用左6個鐘先升到准將
依家得2倍加乘道具

咁撚癲

大佬2021年啦, 仲好似cs 1.6貼張圖上牆就當係texture.
畫質已經有好大進步空間.

大家d牆紙都係Google姐..

我係最後2日封測先玩
210同准將M4玩左一陣就reset數據
btw 個時狂打AI都幾百萬exp

撚有正版嗎屌你老母

屌你老母

好懷念

啲加速狗

係咪好多人DOWN緊

點用兩倍EXP？

故宮旺角

真係仲有正服

檢視角色 禮物盒

物品倉庫先啱

但哩個唔係the death 果個黎架咩
轉左個網頁only

係私服嚟
不過都叫做Original丫...
唔係Steam果種搵其他遊戲引擎嚟山寨

私服嚟
但係係真HP嚟
唔係Steam果隻搵CS引擎嚟重製嘅山寨版

隻game屌左你老母黎?
係咁追住話人山寨做乜?

定係個私服你有份 而家人地搶左你生意係到嬲鳩?

我有份... 玩

要玩都玩返Original架啦下話
點會走去玩個山寨架
我見好撚多人唔知頭唔知路俾隻山寨呃咗過去玩

On9 兩隻都係私服黎啦
一個重製 係steam上
一個自設server

私服咪仲撚山寨 on9

唔撚係山寨咩
Original果隻係用LithTech引擎寫
Heat Reborn班人係用Source呢隻引擎重製...
我只係覺得, 依家原版仲有私服開緊
要玩緊係玩原版原汁原味架啦
點解要俾人打住HP旗號呃咗過去玩先得

你到底知唔知咩叫山寨...
私服係人地私人Server開
但隻Game本質就係原版HP嚟
但Steam果隻直頭係用另一隻遊戲引擎“重製”扮返HP呀

上到steam都叫山寨, 你係得既

據我所知原廠遊戲開發公司已經執咗
即係話世界上已經冇人可以再合法代理呢隻Game
所以依家/未來嘅HP都一定唔會有官方代理
而Steam果隻更新唔洗講, 只係扮緊HP嘅一隻新Game

人地用csgo引擎重製隻game好撚過私服copy & paste啦
重製隻game就係山寨 copy成隻game剩係自己出個server又唔撚係山寨
唔知你條on9仔乜撚野邏輯 溝通唔撚到 你要反就自己出去開個post警惕世人啦

執左唔代表無版權
兩個都係私服 呢點毫無疑問

steam 方便咁多 畫面人流一定好過私服
2隻都唔係真正爛橙時代既heat project
無得咁計 所以我都係揀steam 版

山寨前山寨後
拎份版權合約出嚟睇下吖，拎唔拎到呀
所謂原版一係就自己寫個server
一係就係偷個server codebase
入去睇一睇仲要自己整啲新道具賺錢
有乜撚嘢資格話自己原汁原味呀
人地直頭成隻game remake去追返個時代，有誠意過你啦
啲玩家俾人撬得走就好心檢討下，仲走去人地度發爛渣

如果你講原汁原味 你個隻都加左好多原創槍

同意 懷疑條友係有份整私服 比人搶走哂 d 玩家嬲嬲豬

話山寨嗰個係咪 the death派嚟

唉 好心著雷劈
我只係想提返大家Steam果隻一定唔會係十幾年前我地玩果隻, 完全唔係果回事
想回味嘅人完全可以唔洗考慮
要講嘅我都講晒
你地鍾意食屎唔通我要阻你食咩
之後我唔會再回應相關話題 係咁

果啲所謂嘅新槍其實都唔係原創
係私服嘅GM喺另一隻同引擎嘅Game偷過嚟

柒撚到 跌落地揦番拃沙 過主啦柒頭

通常heat project既post都會有呢啲罵戰
講真，原板果隻真係起哂格
依隻重制都算係upgrade少少，啲鋸齒都冇咁勁，光影都加返啲
我反而覺得Heat project啲音效先正，acr，210啲聲
山寨唔山寨就算啦，大家咪又係打住HP旗號，冇乜好拗
同埋原板隻私服真係好少人玩

玩到210啲甩槍聲同彭彭聲已經夠我爽
不過玩落又冇乜你所講既問題
反而覺得呢隻畫面有upgrade又人多，唔錯

最緊要係有人玩 你steam 一定好過叫人自己上官網down
2021 啦大佬

是但啦，玩210唔洗課金都ok
不過有撚排升

細個偷老母錢買gash 買個d 傻鳩槍仲要限時一個月

照咁講係咪連CSGO 嘅槍skin 概念都係 偷/抄 返黎
據我所認識第一隻有槍skin 嘅game 係2007年Cod4

睇開啲, 大把人為屌而屌。
爛橙代理就屌黑橘。黑橘唔做就屌人山寨。

Download 慢嘅話 去steam 設定 下載 轉地區做US New York

新手其實好推介佢支EK/M4 好好用 相反smg mg 無舊heat project 咁屈可以一路跳一路射

同埋第一樣野要買嘅係對應你嘅國家同性別嘅衫 多啲血差好遠

公測完直接上架?

點撚解你唔自己玩下再出聲
steam呢隻係保留咗原味之餘仲一次過改善咗舊版嘅缺點

Jingle Bell Jingle Bell Jingle Bell Ring

係咪聖經旺角場會播

有得禁q甩狙，我覺得幾好
原板要禁2,1換槍

神之手改左唔會減速

頭先玩左幾鋪 好玩 似細個玩果隻
唔知上面個on9係到嘈乜

我以為steam係一樣好基本嘅嘢 打得機嘅都識用 原來唔係

兒登仔用開3DM

macbook air玩唔玩到？

依家把步槍好撚勁 壓都唔洗壓
重機就廢到用唔到 想玩番重機都唔得

柒頭

終於有人講heat reborn

上次closed beta已經升到中將

Same中將

冇用steam玩開game?

私服點解唔係山寨？

因為私服直頭係偷

偷出黎賣埋錢

有無我最懷念嘅飛天遁地穿牆透視撞牆入bug位？

做乜唔係用xxx殺了xxx
仲諗住改膠名

還有幾塊場200殺 又OK喎

閣下智力如小學生

廢柴

智測唔過冇得玩

山咩寨 買左授權架

鳩射

變左好多 彈道 狙個d玩法唔同晒 人數暫時都ok

玩唔到呀
開game 個陣 彈出heat reborn logo
之後就無反應

唔知係唔係錯覺 好似已經有外掛
下下瞄頭

鳩射都成日中頭
不過宜家玩覺得有啲悶

係遠距離步槍 爆頭殺幾個人

私服呢啲隨時執既野，真係唔會認真玩，係冇選擇之下先會玩私服

你慢慢玩私服啦

一步一步黎 重制緊D槍仲未到重機

紅國個支係咪二等兵狙
藍國就係黃狙？

Yes，點數二等兵果支

悶

人地要還原舊時果種感覺

入左game玩左場之後熄左game了
無哂以前玩果d feel

最大問題係原版果個私服又外掛又lag都唔攪，上年吹到買咗source code短時間就改咗一堆問題咁，依家2021喇連內測都只係開俾佢啲fd玩，然後係咁話對家抄但自己就放置個ser唔更新唔改善

投訴話有外掛就話係佢(gm)啲fd嚟知佢哋冇用外掛，佢哋防外掛完美唔會有外掛，lag?佢(gm)就話個server一定唔會lag係你上網問題

嚟嚟去去都係佢哋自己圍爐玩，其他人玩？入去俾佢哋用外掛玩就有，所以唔好玩TD垃圾嚟

人大了。。

一定外掛大戰

咁大間正廠都防唔到

何況依d私服

起馬而家多人先

佢有個DC群 D ADMIN會解答大家問題
之前有人問過你依個問題
ADMIN都係話會出D唔影響平衡既SKIN
或者整D雙經道具俾你地課金買

好柒啊你

開唔到GAME
彈左LOGO一陣就冇野出...

一樣

fix bug?

間間房都有密碼，玩條毛

有冇得del角重開

輕輕一推 童年回憶

俾錢改啦

錯哂

大細體型有咩分別

差20血

好多人有彈game問題，啱啱玩槍王第一先黎彈

槍王mode 拖時間愈耐愈多exp
可約約埋班frd 開房屈exp

幾多先

試過 成班殺夠29隻 再等少少時間 加exp x2 都十幾廿萬

正常打都呢個數啦

有TG群>>??

擔心有外掛

有DC

用唔用到變速精靈

你可以試下

手感差好遠好似唔識玩咁 係個準心浮浮下咁? 唔識講

公測會保留經驗+錢

即係槍同KD會變0

想問點樣較亮度? 有D位勁暗

係咁屠殺D AI真係好正
但一多人入就比人屠返轉頭

新手無知想問下把槍係咪可以升lv？ 升咗有冇咩分別

高lv用到勁槍
但係一開始支ak可以用到銀條先買

因為用左CS個引擎

唔怪得 當係cs咁玩 即刻舒服左

有冇巴打開公會

玩緊 好正

入到黎呢個post先發現原來咁多人連steam都唔識平時上開3dm?

當你睇AOE post都有撚屌問有冇download link都知咩事

唔怪得冇曬遊戲體驗
旺角嗰個街口路過一秒都會畀人爆頭

有冇巴打會開公會?
發覺原來已經好多人玩緊

重機廢左好多

唔知點解爆頭嗰啲好似亂鳩咁嚟
步槍幾十米外面一下爆頭
你話狙擊槍我都可以理解啫...

好多場槍都開唔到死咗
唔通真係老咗

呢個係正式版？d Ac軍階會一路保留？

the death呢個垃圾ser好撚多外掛

點解steam咁撚慢 down野得百幾kb/s

印象中 以前有兩個私服
之後td告到另一個坐監(因為另一個炸td個ser)

依家steam嗰個hp好似就係之前坐監嗰個人整

尋日我都係咁...等下啦

SERVER幾多人上限

開左個叫 火線特戰隊
要入嘅自己入

將下載地區轉US - New York

1分鐘down完 感謝巴打

隻驚多唔多外掛 次次人都未見到就爆頭死咗

c4 mode一場都要幾下

thanks

要fix下bug. 10年後仲bug到入牆. .
強大火力位都無用啦. 喪屍感染!

成日執AI把210 1槍1個
超正

應該唔會有先係
轉左引擎 用埋steam
連bug都bug唔到啦

竟然bug到
我打左幾場啲人仲話唔得

csgo都大把掛啦 人地大公司都封唔到
你搞得掂

啲重機攪到好廢

個fd唔知點解玩唔到
開game就彈連game都入唔到

係咪兼容問題

可以點睇係唔係兼容問題
唔係好識電腦
唔該晒師兄

好撚多人開掛就真啦

唔係以前加速穿牆bug槍個啲嘅

係一般槍game適用個啲自瞄 lock頭 自動修正後座力個啲

得罪講句
唔係玩個情懷其實真係可以算得上係唔好玩

睇killcam 人地用枝ek 冇後座力

人地CS:GO 大把人用spin bot
區區heat reborn 用source engine 就0封外掛？

一開始送枝smg先係神槍

成日行行下爆頭死撚左

可唔可以free一次改名費
改左個xxx殺了xxx既膠名
入到game先知唔係咁想改返個正常名

比錢買左heat project官方code再改架

你驚遲下唔俾你課金改名咩
等下啦

開過個steam ac咪得囉

呢個真 睇d殺數多嘅班人玩 無後坐力自動喵頭

無計，用csgo引擎，大撚把外掛

其實最似原板個隻係C4 ONLINE ，大陸整既HP，抄到足咁濟，除左狙槍開鏡個十字唔同之外，連開槍延遲都抄到十足十

真 都唔知整死咗幾撚多隻槍game
宜加玩warzone殺撚咗啲支那狗 一定鞭屍

可以叫返以前既fd一齊玩，開心過自己玩新game既

又唔係好覺有，不過步槍真係幾易爆頭

Hp 死咗之後睇人玩冇得作準
隻game 睇人玩 同果條友自己玩 係有差別

d人又脆皮左
以前明明可以響旺角2F拎支重機開住神手坦住掃

試玩左陣 唔慣
係就係回憶懷舊 但玩落始終無現代FPS GAME既感覺

d彈道真係好垃圾

尋晚衝到上少尉, 打紅條真係好硬, debuff之下拎狙打頭都唔死

on9設定
唔好講咩紅條係新手
我打一日槍王就升到上銀條啦

點先開到60人場
尋日見到有人開

可唔可以再開喪屍場?

慢咗好撚多

琴日公頻先有人話咩唔好怪隻game 打好d未得/打到上銀條連新手都唔夠打 呢d說話

步槍個爆頭率好似好高咁
自己用落都覺
重機就飄到仆街

其實步槍真係好準 試下練一下一下咁點射 你地睇嗰堆高殺數都係點射㩒得快

真 同林病唔封關D理由一樣

打到上銀條真係連紅條都唔夠打
咁辛苦升上去先發現佢有咁嘅設定
早知唔開2倍經驗

當年科技有冇呢堆spec
Intel 出左2400未

香港自家團隊重製 琴日仲有成千五人上線 槍同地圖都好有心再翻新過 真心值得玩

唔上銀條無得用煙霧彈
爆破有d場無smoke真係好難攻

少尉 EK好定 EUG 好

最好支槍定啲

紅軍 藍軍
點揀好

開頭我見數據話Eug 準啲
但用落手覺得EK 手感同准度 好似好過Eug咁

HP韓版係03年出
香港版係05年
個時要求都係P4 cpu, Geforce 4 display, 512MB ram
依家新版用source
硬件要求自然唔同
btw 2400係11年出
但依家intel已經出到第10代core
第11代都嚟緊

隻game有冇試槍模式？

乜原來銀打紅有debuff?
話時話公測去到幾時?

好似冇
槍都唔係話太貴
維修費先貴

想玩翻hp應該玩呢隻定thedeath好

其實點解要咁樣設定

呢隻game既GB數而家既game好難再有
fallguy都大過佢

我響度諗如果有人打死唔課金買錢
遲下係咪要spam槍皇mode賺錢

好似17號
睇game入邊有人黃字講咋

銀打紅爆頭唔可以一下真係終極反智

個槍皇模式真係弱撚智
一重生出嚟就比捕重生位啲人掃死
殺咗隻換緊槍就比另一個跟尾射死

佢重生基本上冇無敵

重生出嚟行前2步
即刻比另一個重生射背死

槍既lv有咩用？

呢個mode基本上比人拎黎升lv用

雖然on9
但係槍皇刷經同刷錢最快
唔使修裝慳好多

無外掛已經差好遠

係咁俾人爆頭真係冇乜癮

EK 好用好多 eug 準度係高啲啲 但係用落個射速好怪成日都卡住卡住咁

覺得唔夠準咪用神手 之前腳5手5 好好用

ek以前係上士點步 紅條場神槍

今晚玩！
童年回憶

其實呢隻game 買下尉把ek 少校把步 同埋 准將嗰幾把 其他都無乜特別

呢個mode 好撚on9
我翻生槍都未開到就死
人地翻生無敵緊就殺撚左我

9UP都信
2021年啦

咁想問下你屌閪係咪一定要處女

因為個mode個設計根本唔係俾32人玩

LM

團死成日要睇屎忽有冇換邊

點解我長襟W行 放手之後佢繼續向前行

比紅條屈，要開銀條場

G持

入到地圖bug未

已經見到有人bug槍

都好多外掛喎，下下爆頭

真係幾好玩
推薦

spray唔到人要點先中到人啲人下下唔洗描咁爆頭
我依家adad咁快tap 但唔夠班pre住出黎爆頭既玩

屌你老母下下俾同一條友爆頭
無爆頭外掛我切柒

把少尉smg根本鳩射都秒人

我覺得幾容易爆頭
人射我 我射人都係

60人場真係打仗咁

正喎~
去搵下童年回憶先~
順道再搵下阿婆鐵蛋~

ok喎

60人開細圖
生存到2分鐘都偷笑

重機射出去個感覺好怪

D步槍勁遠爆頭

其實重機點玩?
完全殺唔到人

重機nerf得太多 冇左故宮打後樂趣

跳重以前成日咁玩故宮後樓梯比人屌重9

2021年，竟然咁多人唔知steam係乜

佢而家改到勁飄
以前射極都係同一個位

推 有冇人咁？

除左跟房number之外點樣樣同朋友玩？

Steam呀屌你老母死盲鳩

入唔到game

估唔到隔咁多年復活

玩故宮做ct沖好爽神腳5+紅條1tap1件
tap左幾件比人votekick

你係咪用左打中文mode

點解入唔到game ah

Server人數太爆，upgrade梗話一陣就搞掂

登入到未

又話1分鍾 我個雙經呀

無喎 放手之後佢行多幾步先識停

另外 襟c 跪低之後 想space 跳走
又係唔得 要企返起身先跳走到

我係有時禁錯入左打中文mode先會咁

一陣再試試 刪左中文佢先

【Steam平台不刪檔公測現已開始！】
大家的回憶 回來了！《HEAT REBORN 火線特戰隊》帶來 遊戲平衡完全重新調整、A.I.電腦玩家、隊內語音、多張經典（故宮、旺角）地圖和 4K 武器高清重製、高達６０人同時的多人對戰、以及 全新「競技比賽配對」系統等等！

由本地小型業餘獨立遊戲開發團隊，以全新引擎重新製作呈現經典MMORPGFPS遊戲！
現在於 Steam 平台，按「要求存取權」立即加入《HEAT REBORN 火線特戰隊》 BETA！

以前試過係後樓梯掃到狂殺，比人話外掛踢鳩我

有無人未入軍團??
入黎泡槍王

推

請問邊把槍勁

點樣加人好友?

點解你會覺得兒登仔唔會開掛

好撚多廣告西同低能仔係咁洗頻

重製呀

老老豆豆 我印象中不嬲重機都係飄
不過其實練好HP基本技巧
應該支支都唔會太唔準
基本走位就係
左行行 右行行 停一停射一射
可以行果陣都射 不過停果陣射最重要

上面講果啲跳重 仲on9
跳重重點係避人 其實準度係極差
係士官場都打得下
但係以前上到尉場基本上跳重就唔見晒
因為個撚個都識點打跳重
基本上 佢鳩跳你瞄撚準佢射就死
唔洗學佢咁走位 勇敢啲對射

同埋冇技既重機中遠距等於廢柴
果陣上到去
勁既重全部都係點神手神速打技能
但係都係淨係打到 MK 故宮 白宮
雪 沙 呢啲打重真係唔係好得

要機動性都係應該玩SMG
不過呢 除左P90之外都好要技巧
以前台服有個台仔
勁到將場可以用士官果支micro uzi打
非外掛 槍槍爆頭
果陣細細個睇到嘩嘩聲

但佢啲槍平衡依然好撚差 GM 又唔聽人意見 正一食撚屎

爆頭個判定真係好鳩 比人鳩射跳射都爆頭 有時f90又狂射唔死

跳重不嬲都係紅條埸限定
銀條/將埸基本上都好少人玩重，最常見都係綠色個把準將重，一係就點數重。

點解D人個準星唔識郁
可以SET?

好似開得幾日渣喎ching

close beta 講撚到依家喇 ching

買紅點鏡

想問下係game入面係咪冇得較光d? 有d暗位真係好黑下

留名

有無得洗咗個ac

eug係邊把 少尉另一把步槍？

紅國先有
藍國應該係藍色既步槍
冇記錯既話

個fd cpu太舊 玩唔到

我個fd既CPU 係 intel pentium g3250
隻game話玩唔到 之後會唔會更新 包容更多CPU

個discord 我電話認證唔到入唔到去講

hp d 重不嬲剩係玩近距 mk 田 故後個類 邊會有人用嚟打中遠 定位唔同係打唔到

或者係用嚟做第二主武 係必要時先用

例如玩故宮 有時做守 會用神速5 9衝大門跳左右兩草叢博人睇唔到 之後兜後樓梯背收哂全隊 呢d 時候重100粒彈就好好用

hm60 hm60e3 同埋有枝點重mk3 都多人用

仲記得個陣玩得一個mode，冇依加d team death match

下下一死要等下回合

依加睇番旺角個場d野好似唔係跟番現實個實質位置？

想問MacBook pro玩唔玩到

係咪dl番steam入面search番就玩到？

呢幾日打街場，有個叫Magician 場場都淨玩重

lm

Yes

好似之前都有人問呢個問題 g series 唔support 其中一種技術會玩唔到 是但搵粒二手頂住先

好似玩唔到 要bootcamp

不嬲都唔跟
佢當年出果時都唔係跟足

好後悔買左轉國家，先醒起買衫有加20血

打槍皇four room刷番返黎

個時細個玩冇理咁多，依加睇番先知唔岩位

正服多人玩就多人整外掛姐，加上係舊engine太撚簡單，識少少cheat engine已經改到飛天
而家重製，冇舊code參考，冇咁多人研究

同csgo同engine
話唔定csgo外掛都可以用到落去
之後你可能見到爆旋陀螺都唔奇

隔離個d私服未又係咁

中國古拳法大弟子同假面都幾勁

unlock skin and improvement
see facebook la

而家先碌返上去睇官方dc
有個台仔連kda都洗

希望出返死迴同飯店地圖
其他少人玩既地圖唔出都得

比錢買左官方code果隻唔係呢隻
買左官方code果個比左幾十萬
叫The Death Heat Project
仲話會出2
留意左好耐而家仲未出但見到係有進度既

而呢隻heat reborn
係cs引擎黎...成個射擊機制同cs一樣
急停 大跳一模一樣.
個重力仲要改輕左搞到係空中飄下飄下on99咁
仲要只要狂㩒W + space就可以狂向前跳
冇左越跳越跳得近果個機制
琴晚玩左一個鐘
覺得同cs一模一樣只係換左皮

後座力cs大好多喎

W+Space 狂向前跳 唔會愈跳愈近
唔係以前hp 都係咁咩
好記得以前hp 玩衝 開神速不斷向前跳
都冇愈跳愈近

唔同槍佢個cs引擎可以set既姐
但係同TD個機制真係唔同
變左好似打緊另一個場景既CSGO咁
只係多左幾招技

問嗰班係攞緊白卡 fced

你岩 係我記錯左
cs先係越跳越近
呢個point我自膠左
sorry
但係個跳重力真係令我覺得有少少太空人feel
捉唔準自己可以跳幾遠
可能官方要再搞搞佢

有冇方法重新開過AC?

買新steam account

咁俾錢改名算

已經唔係伸手黨
佢地膠嘅程度令我諗緊佢地係咪扮出黎

故宮a team 樹位真係好黑
死鬥換位spawn要靠條友開槍先睇到佢

裝左Windows
應該無問題

有無人知點解我禮物盒入面無野
想要雙經

點撚解死鬥打打下會換邊重生咁on9

呢啲人直頭係on9, 唔撚洗理佢地

RTX3090

佢重生個無敵保護=垃圾
故宮B隊出黎base rape根本避唔撚到

所以其實幾好

因為會有一方係被一面倒，所以隔一個時間要換邊重生，又係幾on9嘅

system maintenance

故宮死鬥有咗換邊重生 都係好on9
A隊攻攻下 知道B隊就黎換邊喺外面重生
A隊就喺大門轉camp重生點
殺到 B隊換咗邊之後 屋企都出唔到

TD? 藍屍服 不了

有件咁既事? 完全冇留意

貼埋link

換邊都講聲丫屌 一重生出嚟又死戇撚鳩

冇AVX

換邊可以打人地屁股

睇佢個款 奶完都無錢收啦 傻鳩TD

估唔到
平時唔會睇佢個討論區
咁唔玩了

係咪死症一定要換CPU？

咁你轉國家為左加血
轉大體先加血

故宮准重狗!
一句野透露年紀

唔識咪撚玩 關我撚事

我覺得有換邊好好多，尤其故宮
無換邊B隊好難打，成場一味死守喺入面
大同後都俾人camp到好難出

而家係咪死server...

回得好正，笑左出聲

打多幾場留意下幾多殺數換位同地圖
開始無藍色點出 同每過3x-40殺就差唔多

有藉口換電腦

Four room 成日一復活就死

thx

老到

難得既80,90後post

個fd係我迫佢玩 唔肯換電腦 話要用到壞先換
佢依架唔洗藉口可以光明正大唔玩

你出糧送部比佢

有冇人打打下
定左格 之後要重開先得

死ser?

製呀，制

禁下載遊戲

之前打故宮有得揀我都唔想去B隊

的確無乜遊戲體驗，但升lv刷錢最快

又唔係問你 睇到自己咁重要

團隊死鬥mk場我去咗B重生後巷度用支新手步cam人，啲人一重生過3秒我就開槍爆頭，殺咗7，8個人大部分爆頭嘅都冇人發現我喺度，然後就俾自己友話我外掛kick咗

HEAT REBORN GM，咁你又真係幾黃既

點解無人發現 死左可以睇你畫面

竟然踢到人?
好似要全隊友同意先踢到
少一個都踢唔到

你都幾快手喎，咁快改POST，唔緊要，我有留底。

2015年6月1日更新就算撚數啦

人地2015年既野都可以搵到黎講，但自己又傻逼前傻逼後，HEAT REBORN GM 真係落力

真係好撚核突
番去改番咁多年前嘅Post
驚到

藍咪認囉 又彈出彈入 冇啲骨氣

我哋以前成日踢人
我都被人踢過...
唔知點解...

但攞2015年既野黎講，話人藍屍果位HEAT REBORN GM重傻逼前傻逼後話人（拿呢個係2020年尾既圖）

15年大把前線巴上深圳食海底撈飲喜茶

多唔多人玩？

15年...佢新果段野都係啱啱改喳嘛
驚比鬼國ban 所以唔比提政治話題
直頭奶埋 跪埋啦
前咩線巴姐

嗰時成場得4-5個真人咁其他ai，所以自己友一kick就kick走我，我都唔知對面個真人點解睇唔到

係我同佢地講，佢好似直接del 左，唔係改

岩啊，好似我咁，打錯字咪認下錯囉。
做埋啲鬼祟野 改左個POST 驚死人地睇唔到咁。
btw 我又認多次錯先，我為我之前用左強國字 道歉
對唔住 各位手足

傻逼呢啲野都打得落去係代表你真正潛意識係支那既思想，冇得呃人，就代表你經常同支那人玩，你係連登當然會道歉，出到連登又咪傻逼前傻逼後

GM話遲啲會有更新試吓support但係唔包得
唔急玩可以睇定啲先

知啦知啦 你叫你地個GM出黎道歉未？
改咁多次 都未改到藍屍習性？

lag到爆炸

好似係你睇到自己好重要 咪撚玩囉

好既 唔該曬你同GM

唔識咪問 又唔係問你走嚟搭嗲

連登仔有冇軍團

有冇巴打開返個LIHKG

dpi既數 csgo 點轉heat reborn

留名入bug

雙經係咪要買

連登dc 連登團

CS:S / Half Life 2 / Source Engine 1 SDK mod
me mouse sensitivity 3.6 + raw input
seems Heat Reborn use Source Engine 1 too

雙經點攞
咩禮物盒完全搵唔到

大把
殺200死0
其實1v1唔應該計KD

如果係第一次玩既00後
記得開左角色之後第一件事即刻買套衫
揀套中意既就得
多20血,差好遠,大細體既分別
以前買點數先有得租

好似要打一兩場先有

昨天down 咗得1024*768 4:3
改唔到16:9
以前正服改到1440*900

我用2K mon玩好辛苦

升到上等兵都唔見

女細體有無話應該學咩技好

THANKS BRO

係 The Death HeatProject fullhd玩 都好辛苦
像素好低
唔覺得佢好了
藍屍服唔玩
寧願玩返heatreborn算

我以前爛橙年代用開女細體，而家都係
先升爆傭兵5 再神手5 神跑有得升就升盡
利申 無睇攻略

On9 入到去公頻 成班傻仔講大陸咩咩咩
打個機都要政治嘴炮

琴日打左一場就升上等兵
之後就有雙經

神速必學 萬用
其他自己打法
傭兵1 同3 有用 5自己揀

唔見

我細個玩果時啲技都係亂學
但同成班fd玩真係好正
依架打機唔亂玩 但身邊得返一個fd會一齊打機

唔該師兄
我唔知學咩技 所以夠LV都仲味學技

睇自己打法再學技都得

我都係咁

入DC PM ADMIN試吓

而家HS易左火拼機會多我覺得男大先有優勢 後悔左揀女細
除非你好專精210淨係玩狙

好多波台手足

神速5 傭兵5 神眼3
神速5 神手5 傭兵3
其實5 5 3 組合就得

點樣有雙經??

LAG到仆街...
有冇方法搞搞佢...

game入面啲新細明體真係好柒

要神手5有咩用?
唔玩重機都冇乜用

見到有巴打話公測後會洗KD 留經留錢
但搵唔到官方有講過

自己打法好少守 拎嚟鳩衝用

mac dl唔到steam

就算沖,都冇乜用要用神手者
除左故重機掃後門 我諗都冇乜機會用神手
正常 速5 傭兵5 眼3 已經足夠

埋身肉搏神手就有用架啦

同埋我唔識用神眼

埋身 都係要靠點射

yes

好似冇左密語同好友功能？有冇手足知

重西

steam都唔識用有冇考慮過都係唔好繼續打機

暫時仲未見到有人拎准重屈機
好期待

真 我都係小學雞玩正服點解仲有人可以咁柒
Steam都唔識用

一直唔用MAC的唯一原因: 打唔到機

買得mac 預左打唔到
利申： 買過

呢隻回合制故宮 b隊先好守
步槍三連Camp sc

武器Lv up 1 係唔係冇任何加成？
要Lv 10先加數值？

Heat reborn前身php ddos人地ser 上埋報比人拉
本身都其身不正 大家都一擔擔打和啦

好似話俾人拉嗰個搞先
後尾抄人哋條橋
佢嬲鳩Hea鳩人哋

轉咗壽司引擎

印象中php開先 係衰多外掛入bug同ser差 gm唔理
之後tdhp一開就搶走晒人流

我一直唔用3連就係啲槍有時太廢...三連都唔撚死...
除非咁準可以爆頭...
然後3連咗要等CD...

比人打中身個準心就飛左上天係咪正常 aim punch好大

炸彈b隊好打，但死鬥相反

當年係tdhp出php就比人ddos到係咁死, 有玩都知咩事

希望哩隻無外掛見佢話用外掛ban steam ac

VALVE自己出既CS都神仙大戰
你覺得真係會冇外掛咩遲早既事

少尉支EK 好飄
EUG定好多

想問唔維修啲槍耐久變0會點？

裝咗等於冇裝

同AVA一樣
入場會冇咗把武器

佢啲高級武器唔知點解畫面震盪效果特別勁
但唔知支EK四八點樣
acr 畫面晃動都好撚勁

點解我入game會冇咗吧二等兵小黑手槍？

想問吓隻game係咪攞正牌重制？ 會唔會收皮

你係tdhp gm??
人地識點槍用game錢買到 唔洗課金依一點已經贏td十條街
舊有點槍又要課 再不停出新點槍水人課金 不如索性出個vip888大禮包喇

唔清楚
就算佢要告除非steam下架
佢慢慢改啲模組之類嘅嘢吹唔漲
只要唔係太似 其實好難告得入
純粹睇nexon 收購左嗰個開發商
睇吓佢哋會唔會告

以前支ek好似無咁飄

以前玩到下士就棄game (技術同電腦太廢)
依家竟然打到士官長
但無左50倍又開始hea玩
好想要210同准將m4

隻game 免費 我整個steam ac 最多咪用我5 分鐘

完咗雙經冇乜動力玩添
等啲人升銀條算，反正而家玩比啲紅條虐

其實雙經都唔算升得好快
聽講td有三倍經

d散彈勁撚到
玩four room場，個個拎散彈惡到

升離左紅條難玩咗好多

散彈惡到仆街
逼我玩埋一份

真 岩岩銀條頭幾場直頭係捱

好似話銀條冇咗後座力減少？

簡單d 黃狙hs唔死

btw生化mode都幾無聊

呢隻hp 槍既平衡錯錯地

記憶中黃狙好似真係爆頭唔死

正服所有狙爆頭一定死

唔係 但係體型着聖誕老人250HP
黃狙好似唔會一野死

男人大體型 250HP 頂到一下黃狙爆頭

齋睇數值兩國嘅步槍係個樣唔同數值一樣
但係新手武器同AK47 M4A2 準將嗰把武器好似有啲唔同
有冇人買過有咩分別？

其實為咩呢 呢d懷舊game開黎無意思

以前彈夾散彈淨係射三飛出嚟
而家好似改咗同普通散彈冇分別
上彈速度快連射又快
同埋而家爆頭傷害比以前高好多
所以屈咗好撚多

正服 有假hs

點先有雙經 岩岩DL黎玩

物品倉庫 禮品

係回憶

打完一場升到上等兵已經有
直接第一場完場嗰陣話有禮物送到咗

咪爆玻璃囉
冇記錯下士嗰把爆頭都係要兩三槍先死
少尉嗰把遠距離爆頭都有機會打唔死人

更加唔好講二等兵EK 我記得爆三次頭男人大體型聖誕老人都唔會死

步槍

追擊好似CCG80 先穩定一槍爆頭死

唔該晒巴打

爆玻璃其實係射中
假hs係唔中 不過顯示係hs左
紅條場同人鬥狙一定見過人講

Lm聽日玩

升到少教，最主要feel到d槍同尉級比高攻咗

街場普遍仲係紅條，好似用緊mk14打佢地咁

呢隻heat reborn 槍嘅特性，平衡一日未做好 我只覺得GM真係唔撚識槍械 而去整槍game
歡迎打手/ 高rank 電莖手 俾負皮我

VAC

啲喪屍太硬 根本無得打

原本hp平衡都係唔多好
唔改就唔平衡
改就唔係原版hp

你係咪對隻game有咩誤會
呢隻唔係咩fps電競新作喎 係純粹比啲人回憶下打下飛機咁
你咁搞笑咁高要求緊係唔好玩呢隻game啦

four room隻散彈cls 實爆到頭

我都唔知 唔係我開 表達得衰sorry
我玩Csgo 既經歷 屌過d 大陸閪開外掛 佢答返我ban 咪ban 開過新ac 唔洗5分鐘
不過cs 要打高幾lv 先打到rank 呢隻未打rank

利申 成世未開過外掛 亦都好憎

你係咪對我留言有咩誤會
我留言邊隻字有提及過呢隻heat reborn 係咩新款電競遊戲？
你都幾搞笑 anyway多謝你建議我唔玩 請問下你會唔一齊唔玩呢隻飛機game
btw 你一定一定 唔係我所提及嘅打手 / 電莖手啦

唔關事 原版隻game係RPG+FPS
PvP Level 制嘅嘢一定極度唔平衡

新手步槍打銀條 可以爆三次頭都唔死
手槍更加要爆四五次頭先會死
同埋新手得100 HP
老手加埋點數衫有250HP
啲高級武器基本上一野爆頭就收啲新手皮

佢而家改做新手最少有180HP已經算好好

唔好期待一隻原版唔平衡嘅game
重制咗會有幾平衡
CSO AVA CF SAO Point Black
10年前嗰啲free to play FPS又係唔平衡
啲人來來去去都係用果幾把勁槍

要少少平衡嘅都係玩返CSGO APEX(每個版本都會有平衡更新）

我個人都支持本土創作，而唔係盲目去做打手 ，dev team rebuild hp 係fans向 係為興趣佢地一早上年講咗， 但做得game 就預咗要接受意見囉 俾得意見嘅玩家目的都係想隻game好
講番依家呢隻reborn， 佢d AR default setting 仲係有啲問題 某啲高2傷害 但準確+連射速就低到離譜
就以G3 為例 佢係比較高傷 但呢枝G3KA4 現實係高傷+準 而並非遊戲咁 高傷+高射速 勁唔準，所以點解槍setting 好奇怪 所以我話GM 對槍冇咩認識了解

條友明顯係The Dead hp昆人不停課金搵錢班人黎

本身既HP當點數槍最勁就得

最on9就係少尉散 射腳會飛天

隻game而家基本上唔存在copyright issue

Steam呀 識唔識用呀

個數值係跟原版hp
除咗改咗用source engine
唔關dev team事
任何槍game都唔會跟足現實
hp以前係pay to win game
一定唔平衡
利申:我支持dev team做平衡改動

現實傷害睇口徑

g3現實都可以有高射速

加配件可以有好大改變

唔識就自己上google
增長下知識先再黎同人鬥嘴啦

The death留返俾狗玩啦一堆自己友用外掛

想知Mac玩唔玩到
唔想買左玩唔到

自膠 原來Free但係冇Mac版

偷人槍模用
自己出新槍
仲好意思話自己原版原汁原味

有無人覺得啲movement 差左
上落樓梯成個智障咁

有d位有生硬feel 但整體其實幾好 我覺得比death 個個做得有心好多

以前係bank上兩樓好易
依家上第一條樓梯個人仲會彈一彈先停到

依家先下士有排升，俾D教級屈槍

直頭on9

打孤獨英雄 有開雙經最少都9-10萬

你呢條youtube 證明佢係用full auto ja wo ching
G3 射速現實上接近AK47 ; 而係game 裡面枝G3 射速仲高過枝F2000 & M4

btw 我本身有現insurance: st, 呢隻heat reborn 都係為情懷而玩，係GM話要改變要革新 我先提出意見 當然心裡有數會受好多hp 打手圍插

thx ching

用緊Intel G4560, 內置DISPLAY 係咪玩唔到?

不過好多銀條用銀條槍
槍皇都多經 多紅條玩

不過槍皇經驗少過英雄

多謝ching 好意推介hardcore FPS 我本身有玩開insurgency , 回歸返問題本身先 我係講緊呢隻整reborn嘅GM 對槍械唔太了解， 只係覺得隻game 所有槍嘅數據都設定得求其咗啲啫， 少少批評/意見都唔俾講 呢GM護主犬仲惡撚過CCP

終於明你講咩
g3高射速可能因為以前hp因為平衡而改
好似係要對返紅藍國有同一數值槍
不過我覺得dev team唔會改

如果照你講去改數值
結果hp所有槍都會因為平衡問題而需要改
改數字容易 平衡難

我覺得跳樓扣血扣多左
以前沙漠斜路跳去地下唔會扣 而家點都扣少少

想問，點解可以咁難玩

玩csgo 都輕鬆

呢隻驚完全唔撚同世界 射極都唔中

你瞄人射係唔會中的

hp都廿幾三十年前pay to win game
求其都好正常 分分鐘以前做嗰個都末見過槍
又唔係唔俾講 只係你啲意見唔現實姐
我估dev team都唔會想做
其他fps game啲槍加一兩攻 減一兩速
啲人已經要生要死
你仲想大改 改完之後一定又有班人會唔滿意
結果dev team比人玩死
比起改數值去貼近現實(rpg+fps已經唔現實)
你可以當reborn係ace combat個啲平行世界ff住先
dev team仲有大把更加重要問題要執

俾d意志
你射歪左反而hs射死人
呢隻game既好玩之處

當年玩HP要練壓槍如果唔係打團會比人屌

識玩一定狂un

對住頭上空氣點射就自然會hs
smg同mg真心唔識玩 打極都打唔死人
仲有唔知點解用狙射頭會miss
要射落啲 到頸先會有hs

啲彈道係咁既不嬲都？

玩慣左csgo 好難玩呢隻

巴打以前無玩hp?
不嬲都係咁

機槍先離譜，飄到cls

有但之後轉左去csgo 返唔到轉頭

真搞到冇人玩重機
可以屌下人-6 重狗 先似hp

明明記得以前玩重機好似Rambo上身咁沖樓梯殺晒

已經完撚左 bye

已經習慣咗現代槍game
返唔到去

你人生都完撚左

下載steam

申請steam會員
去heat reborn頁面

要求存取權
之後就會下載到heat reborn

一生平安

重機的確要buff吓，雖然我打故宮後衝梯都係用smg

係咪個準心set最細都好大好難瞄？

我就唔明點解有人玩hp會要求真實 好似係到拋書包咁
佢咁追求真實咪叫佢玩其他game 又話我踩親佢條尾
佢係咪會拎住廿蚊入M記然後話呢到一日無a5和牛我都唔會食

神眼scan>神手>左click禁實>下場

我係用cs個個射法玩 咁當cs 拎ak 點射射頭會死

但hp 點射試過都係唔會中頭

我係set最細，都還可以

我估佢都係玩得太多現代槍game
有一啲槍個定位唔同咗 所以抱怨姐
就好似平時食開美國m記包
之後一食金拱門包就發現唔對路一樣

我有個frd都咁講，應該未慣手感掛

不過我個mon可以開十字

其實ar好屈真係瞄邊到打邊到

同埋把把槍後座力都好低

以前係咪有個全Ser第一叫不小心用刀

粒u 隻game暫時唔支持
GM話之後應該會更新 就應該玩到

題外話想問下
一開始送果把槍既準心可唔可以改其他瞄準既準心
我見有人係紅十字準心
定係要額外買先有？

你要升上更高軍階先夠資格買其他鏡去轉準星

我完啦 但你未 起碼我識google

請問邊度揾GM?

原來係咁 我仲搵左好耐都唔見有得轉
唔該師兄

我都識啦 唔洗你指指點點

ching 唔洗同我澄清啦 班護主犬點吠由得佢 人地始終唔接受其他玩家指指點點 佢心目中GM永遠是對的 好似差拿盲毛咁 習大大永遠是對的

我email佢地 同埋依到都有師兄解答

DC群

你咁追求真實我咪叫你去玩其他槍game囉 咁樣都叫打手 有無打手會咁樣倒自己米呀
你照下塊鏡先啦 唔接受人地批評個個係你呀
比個少少錢去食m記 burgerking然後話塊牛唔夠多汁唔入口即溶 大佬呀你咁高要求就唔係去呢啲餐廳啦
以為自己識好多野好有料 人地笑你自我中心on9仔咋

呢隻免費game 哪有資格講倒自己米？
btw 我係唔食M記嫁 你舉例都搵好啲嘅例子啦

仲有呀 你要講食野嘅去飲食台啦 大個仔喇 唔洗教啦

........真係有咁難明咩 對住啲咁聞塞既人我都係唔浪費時間

大佬呀 我由始至終只係講緊呢隻game 嘅GM ，又唔系講緊你 你咁火滾做乜？ 你係GM? 定佢啲親衛團護主犬呀？仲要人身攻擊話人on9 ，呢度其他食緊花生嘅ching 都笑緊你有幾低質
再者我係素食者 牛肉漢堡呢啲太油膩唔太岩 多謝晒

裝完開唔到game點解決

系你老母咩
由始至終我都叫緊你玩其他fps 我自己都唔鍾意hp射條友射成10槍都唔撚死 但佢原版個設定本身就係咁樣 仲有隻game既定位本身就係想人可以係十幾年後既今日回味下hp呢隻舊作
點知就有條友彈出黎話佢啲槍唔夠真實 彈道同後座力都同真槍唔一樣 做乜鳩姐？

可能係相容性問題
整完都唔得再試下用管理員身份開啟遊戲
或者雙管齊下
我個fd本來開唔到 之後用左依兩個方法就開到但最後cpu問題玩唔到

其實係因為你屌得唔啱先比人屌返轉頭姐
game既定位問題 要追求真實槍械去玩eft arma 3會比較好
btw

搵steam內遊戲的真實檔案位置：右健點擊steam的遊戲→內容→本機檔案→瀏覽本機檔案

對遊戲程式.exe點右鍵→內容→相容性→勾選相容模式
或者
對遊戲程式.exe點右鍵→管理員身份執行

點敢指點樓主啊 你竟然會知我人生完撚左 我老母都唔知 我仲要向你學習

1. 非樓主
2. 請繼續學習

想問下治療技係咪要升過投擲技先會有？

想問吓升到少尉有幾多錢？

係

初期係 但好快俾人追過左

Yes 傭兵3

系你老母咩5p狗

咁就引撚晒班GM護主犬出黎鳩吠 我係咪要好驚？ 狗你老母個老母咩

屌鳩你就係護主犬
系你老母咩 5p狗
第一日上連登呀？

乜撚彈道 後座力 我上面邊隻字講過先？ 你文盲定眼疾 去睇下醫生好

都係唔得響steam一開完彈logo過兩秒就閂

我上面講咗啦 預咗俾班護主犬 打手圍插啦
連登係咁啦 我鳩嗡下唔得？ 洗死呀？

連steam都唔識用嘅人即係唔係打開機

快啲入game比我sm

其實紅軍定藍軍啲槍勁啲？紅軍開頭把ek好似冇m4咁勁

印象中係一樣數值 只係唔同樣

笑撚到我 開始懷疑你唔識字 唔怪得我講極你都唔明

算啦 佢好似啲小朋友駁咀咁
以為自己好叻 唔會理你入面講咩架啦
總之屌佢就係打手護主犬啦

本身我係講出GM有咩不足之處 ， 一啲都唔關佢事 佢條傻鳩無啦啦走出黎屌鳩我轉攞彩 ， 除非我踩親佢條尾啦 一係GM團班人 一係護主犬
依家啲人生活真係好大壓力

打完5p字再笑番人護主
咁撚on9既行為係得你先做得出
精神勝利法完未？

幾時先再有雙經

點解d人升得咁快

升得快都唔一定係好
高lv打低lv會減傷

居然⋯我岩岩先玩，把步槍爆頭hit幾野唔死

真心高lvl打紅條有debuff?
仲升到上尉唔上唔落 感覺d步槍愈上後座力愈大

聽台仔講金打紅會減20%傷害
紅打金又有傷害加成
佢哋屌緊個加成太多

想問係咪仲維護緊?
12點維護到宜家都仲未入到game

入官方discord睇吓有無你個問題

No，不刪檔

不刪檔公開測試

場場金銀都排頭幾名
將級槍多10攻打兩槍夾埋都20, 減20%計返都差唔多
不過佢地把槍準好多
紅條要升到少尉先有槍買呢段時間真係好撚悶
計埋雙經士官要打17場10萬經4-room先升到
應該每升一級一把槍就冇咁悶

爆破打一場成8個字，但啲經同其他mode一樣

試下先

打個對抗型槍game打到要刷lv
我都係玩返啲純技術FPS算數

回憶遊戲 第一隻搶games

無咗雙經之後仲更加難刷

好悶 細個覺得好好玩
依家覺得好悶

APPLE 機好似玩唔到

依家啲FPS已經進化到各種兵種混合，又有埋各種各樣嘅載具
再玩返Heat Project已經冇感覺

似連手都無

有咩解決方法

熄咗個防火牆

個ser有Dlag load shop load 大廳都唔得

No r6好玩好多

入到game 大廳lag到嘔 入左game又冇野

緊急維護
gm起碼送返一日雙經補數啦...

純粹玩回憶架咋
反而舊fps黎講cs1.6真心好玩

都唔係 可能人愈大 覺得打機好無聊

再唔俾雙經真係棄GAME,玩到同正服一撚樣要刷LV有咩意思

我們的監察系統發現服務「API」目前無法使用，我們正在調查錯誤原因，登入及部份遊戲服務將會受到影響。

新手個把同准將個一把有分別其他冇分別
步槍來講紅國射速高啲 藍國就精準啲但射速慢少少

同埋狙擊槍連追來講 紅國唔知點解彈夾特別細

我覺得可以提升可得經驗
唔使話必定雙經~50%都幾好~

係咪反抗軍所以做唔到GREEN OBJECT?
冇狗衣賣?

更新完了，角色係咪多左一格？

碌落下面咪有囉

而家好似淨係冇聖誕老人衫

免費 懷舊 小型local dev team 黎講算收貨啦
無可能拎佢黎同依加啲遊戲比較
可以盡力做到最好就得
如果長做落去 槍 地圖 模式 skin(人又好 槍又好) 槍械配件 甚至hp個故仔 都應該發展落去
要襯有人氣嘅時候做大個餅

我們的監察系統發現遊戲大廳服務目前無法使用，我們正在調查錯誤原因，所有遊戲服務將會受到影響。

起碼班GM都好有心去營運

所以我都想1個月5蚊支持下SERVER錢

希望大家可以禮貌少少，唔好郁啲係頻到屌鳩gm唔派雙經又垃圾ser，隻驚始終仲係處於半測試階段

EK 好多人都只係用消煙器

其實點解唔消音

係唔係維修緊 又入唔到

消音好似會減傷

heat reborn
four-room hell

個個淨係玩死鬥槍皇
仲有乜好玩

200 殺節奏快啲

5分鐘一埸10k exp

100k

爆破一樣100k 但打40分鐘

勁悶
啲人成日係屎忽復活

我一無兩倍經就轉返去玩爆破/團死
打槍王都係為刷經刷錢

有冇喪c mode

我都係淨係打死鬥咁濟

點知用到手榴彈？

死鬥都係間中轉重生點比人射屎忽
槍皇就3次有1次

要刷真心唔想玩

有 不過唔好玩

去軍火庫買
之後裝備

畫面設定既貼圖過濾器邊個最好？
同埋動態模糊開定唔開好？

如果唔係為刷exp真係唔想玩
復活完實5秒收皮，係睇你好唔好彩殺一兩條友先死

點解有時啲人死左把槍會一齊唔見埋 有時想執槍都冇得執

有時得個影 照撳制又執到

我仲以為連登係唔鍾意FPS
點知原來咁多人會玩FPS
但係又唔明點解要玩Heat Project

玩csgo 好過
揾黎搞

如果無外掛就係

呢隻都已經有啦

因為回憶都係美好
大家已經忘記咗當初點痛苦法
(正如藍屍廢老成日都話共產黨點好)

咩掛？

刷LV打Tarkov

真，其實個人大個左，已經乜game都冇玩
試過玩cs go, bf5 都係玩一陣就唔玩
Heat project本土啲，個個打繁體字，又唔洗特別追咩lv都已經夠
依家仲可以入面語音聽唔識既人講廣東話

其實我又唔覺有咩外掛
係步槍易爆頭打死狙果下on9

有冇人玩incerency sand storm KD都至少1:1
呢隻KD得0.7比人殺爆
其實點玩

冇外置display card，lag到仆街

手榴彈真係用唔到?

旺角用到 故宮用唔到

用唔到咩?炸到人喎

點會，後門放題咁

少左人玩, 想入個場都難, 唔玩了

想問下有無人玩玩下死game?

升到銀條 終於有新步槍用

銀打紅, 對面好似著左三級甲咁
係上到教級就好好多

真心玩回憶
升到中將已經唔想玩 成個系統過哂時
依家比佢好既選擇真係太大

頭幾日玩係幾正既 依家玩好似為升LV玩咁

冇雪嶺既

想問有咩技巧 係咪都係瞄頭壓槍好少打cs

有盛物 點拎？

好鬼麻煩冇得直接喺遊戲入邊加Fd

係咪已經有得BUG槍,點解有D未夠LV都有210狙

係咪打緊ai？

紅國紅條

一開場會有將級AI 人入場會取代左個AI 咁AI把槍咪可以執黎用
同埋都有兩版准將級 有210都唔出奇

打到回合中段全場真人把210仲KEEP到係場咩

你打咩mode?
如果係既回報比gm好啲？
定一話同場有將級？

爆破MODE,要點回報

換左CS引擎仲有得BUG槍咩?

團隊死鬥，兩隊互轉 句野可否整大句D

呢隻驚唔同cs 冇壓槍 步槍用點射

只可以右click佢個名加steam 好友

我反而見有人拎上將刀，定係AI跌出黎

有時都係睇唔倒就死左

會跌 跌武機制係你死前用個把武，包括刀

係吖 steam fd個介面好難用

好多場都未開，總統府，飯店都好想玩

頭幾個reply咁多讀寫有問題
玩過heat project都唔後生得去邊

真，特別啲叫做有得升槍 把黃狙升到10lv同210同攻

所以啲人直接用dc 唔洗add fd

二等兵把散練到7lv，中距離220滿血都俾人秒

果把少校刀黎 好似上將刀但唔係

屌你冇左過場 禁enter 可以fing 個身

又冇得bug 箱

少校刀啡色柄 尋日我打死鬥見有人渣金色柄

應該AI跌落地多

想講

本身隻game就好食階級制度 由以前已經係咁

咁多4room房係因為有雙經 每個人都想拎好d既槍

以前遊戲就係 你付出幾多時間=換到你係遊戲用到咩武器

但係而家個個覺得人大左冇咁多時間打機 有時有d人放假刷經所以高lv

就覺得比人屈槍唔好玩 但係其實人地都係有付出時間

個個都懷舊但又覺得比人屈槍唔好玩

我個fd用黃狙都打爆中慰以上既狙 都係睇你以前既功夫底有幾深厚

真 人地付出左個肝換返黎 又撞正新年假
不過我付出左個肝先得少校
而家玩得大多數都成年人 相信中間都經歷過好多FPS遊戲
所以玩家都進步左都唔出奇

有冇人知210升爆lv加幾多攻

成年人要返工冇心機肝

我都係早幾日新年先肝到下....

我個雙exp用得唔夠十場

以前仲要每級加10血 而家大家買埋衫一開波都220血

已經唔係每級加10血 如果唔係你地應該仲崩潰

襯放假用肝換准將
終於可以用acr 同210

上尉都係得把少尉衝用得落手

其實有得set 紅條 銀條場 階級限制 問題就解決左
唔會有寫明紅條場又會有個銀條走入黎屈槍
紅條比人屠又唔會覺得係比人屈槍

無哂人玩爆破咁

升得太慢

改到一場2mins咪有人玩
d人鬥妹到完場除非你唔趕時間死左掛機睇youtube/post啫

物品倉庫d槍icon右上角有個黃色士巴拿係咩意思?

手感
彈道
地圖
9西camp位唔同晒
色又唔岩 咩撚都唔岩
跳起好似無重力咁
上樓梯又浮浮地

沙 故宮樓梯明明係一級級 得個樣
佢就一個斜台黎 咁叫做HP咩屌
無晒凸頭玩法

玩The death Heat Project 好過

見到d人話同正服幾似
就知佢地好耐無玩過HP

去搵私服玩下 再對比
就知其實係唔同game黎

披住HP skin既槍game

GM應該要改一改可以set回合時間

耐久度

Set完 上校以上冇場玩

你明唔明個人流問題 而家唔算真係超多人玩 你一set上面個班唔洗開game架啦

最起碼我見准將 入狙場都唔會用210先 玩黃狙都好開心

頭幾個咪就係30歲廢中囉

舊引擎netcode咁撚柒 仲要有整唔走嘅滑鼠加速 CSGO大地球嘅我表示接受唔撚到

causal既爆破太晒時間
成班玩攻既唔攻

仲係好唔慣玩玩下死鬥冇啦啦轉場

好似好飄冇實感重心咁

點解d 人咁勁 成日HS
我一場殺得1-2個

feel到入面全部高手
搞到唔敢玩
利申 以前玩到中校

依家咁多fps game 電腦同gear都好左
平均水準上升都好正常

最撚悶係打故宮
場場都有幾個係門口位做看更
入面得返幾個仲係出面等血包

又唔係打rank 輕鬆game黎啫
玩得唔好唔會屌既

變左肝game 槍要升lv加攻 未到少尉都係無好少少既步槍用

出左嚟扮工之後真係無以前個種心機同埋時間再沖lv刷經
有冇得課金4倍或8倍exp

巴打你又有玩

yes
除左爆破會認真少少
其他都係鳩玩
唔似其他競技game
呢隻好撚放鬆

見到D人話難爆頭 2021年啦好多可以開粒紅點係中間嘅Mon 對頭點射勁易爆頭
對槍打頭線是常識吧? 唔明有咩好嘈 係咪都話人開外掛

打rk 被屌打我solo第一場撞對面6排金條 排行榜頭20個幾位 個演算法有d問題

我無論中學果陣定依家玩
都係殺得1、2個但唔知點解又玩得幾開心

真shut up and take my money 兩倍都好啦屌
佢依家買都無得買

成個紅條時期無槍好買
又完左雙經玩得好辛苦
幾時先捱到少尉

玩1場可以死game 彈game 幾次 有冇人一樣?

死完 淨係望人玩
成場望人望左半粒鐘

轉打死鬥練下手感先 好快上手

唔知點解節奏冇以前hp咁快

職安健MODE
CLS

好難玩丫

我都想買最好可以計場數 唔洗計日數
每日先打得幾場 計日好唔抵

仲未完咩

故宮個設計玩爆破都膠膠地
B隊死守等時間過都冇問題
細個都覺得係咁

岩岩完
真係for fun

好撚正

係，識玩唔好同A隊換血，等佢地衝再搏火最易嬴

點解咁既

用緊咩硬件?

點睇

search bar
dxdiag
cap張圖上嚟

你呢部係desktop定notebook

改左無得TK?

支槍升lv係勁左係邊 見佢數值無變

【武器升級系統】
現在遊戲中所有槍械已加入全新的「武器等級系統」，作為實驗性質的遊戲平衡更新。
每當玩家使用該武器「殺敵」或「對敵人造成傷害時」，該把武器將會獲得相對的經驗值；武器等級升級後，該武器的性能亦會相對地提升。此外，玩家亦可以透過升級武器並完成指定等級要求，解鎖專屬的武器造型。

Nope
Running smoothly

要摸索下個射擊系統
好似點射 壓槍咁

依隻同cs唔同
可以鳩掃

唔洗壓槍 同人對射果時adadadad左右咁行

岩喇
賣下造型咪有錢收
好過舊時樣樣配件都要買點租

Lv2先+1攻擊力
acr Lv10先+1

咪有隻私服囉，仲重制做乜鬼？

想問點解步槍裝咗瞄鏡但係M2都瞄唔到？

成日比人hs

Hp 既瞄準鏡永遠都淨係影響你粒準星

我嘅意思係M2 activate唔到個瞄鏡 利申用緊AK

個瞄準廢既

個射擊系統都唔同以前既？ 好撚差

係呀 裝飾黎架咋
你試吓入到場禁z睇下個分別
淨係得個準星有變

我岩岩玩都R晒頭
再去睇返買野個度中文功能係有講加強準心 唔係開鏡

full auto 係難D

返工邊有時間玩

無經 上得好慢 唔返工就話玩

我總覺得嗰exp系統有啲問題

打four room有2xExp 一場都係得2%真係刷到出年都上唔到將

仲有尋日故宮團死有條友成60殺都係得9萬經，咁仲邊有人玩four room以外既場

一個星期都玩唔到十場

成個list都係ai場

點分係咪AI？

晨早流流已經lag到傻

32人場得2-3個人係入面
多數都係AI 除非佢關閉AI

有雙經了，仲要係彈性時限

今次做得幾好 唔係計日數 係計時數

藍國少尉買HG70 定第2把好？

D AI個名係咪會同真人一樣

名上面會寫住係A.I

以前抽爛橙d箱 鏡同槍嘴抽到30日 但支槍得3日好撚on9

個時見人用210 ACR個啲加滅聲覺得佢地好型好有錢
但真係買唔落手
對個細路黎講好貴
雖然對爛橙好唔公平但我認bug槍bug得好開心

有冇人隻game成日crash

爛橙點對玩家心照啦
後期人人Bug槍好爽

仲crash緊？咁就浪費咗個雙經

飯都唔食 都要抽C-BOX.

Lag到

four room lag到玩唔到

冇得入bug

屌 開左雙exp 就lag到仆街

我11點已經係咁

我4點前都無事
係休息完一陣依家想再玩就賴嘢

死鬥好lag 故容爆破又無事

其實係多人玩定server容量低

琴日都唔Lag
今日Lag到傻左

今晚11點先開雙經

應該兩樣都有份

夜晚要同fd玩其他game

話時話Gm幾時更新隻game肯包容更多CPU
個fd比我吸引到有興趣但都係死都唔肯換CPU

已經更新咗

尋晚多人玩都唔Lag
而家少人玩Lag

【遊戲平衡 GAME BALANCE】
對 「Four Room」地圖的「金錢及經驗值獎勵」進行相應了的調整。
我們已對各個階級「攻擊加乘／扣減」進行輕微調整。
對所有遊戲模式的「金錢及經驗值獎勵」進行了相應的調整；而「爆破模式」則有較大的上調。
對「士官長階級或以下」玩家的「攻擊傷害獎勵機制」進行相應了調整了。
調整了被「突擊步槍」擊中時，畫面抖動的幅度。

感謝各位不同的意見，我們將會持續評估並繼續對遊戲進行各類平衡性更新～

【遊戲改善 IMPROVEMENT】
針對透過「惡意掛機」行為賺取遊戲經驗值的玩家，加入了自動檢測機制並給予相應懲罰。
針對使用「腳本軟件」的玩家，加入相關檢測回報機制。
改善了自動踢除「閑置掛機（AFK）」玩家系統的判斷能力。
重寫了遊戲伺服器節點的網絡代碼，藉此增加遊戲了連線穩定性並減少 Packet Loss 的情況出現。
增加了對 Intel Pentium G / Celeron 等非支援 AVX 指令集處理器的遊戲兼容性。（請注意該系列處理器並不在最低硬件要求之中，因此不保證能夠穩定執行遊戲）

【錯誤修正 BUG FIX】
修正在「競技模式」半場換邊時，重新連線至遊戲伺服器有機會發生加入錯誤隊伍的問題。
修正「武器等級數值」會繼承了上一把賣出的武器數值的問題
修正「檢視角色」介面下，軍團名稱有機會無法正常顯示。
修正「角色屬性」的「剩餘時間」數值顯示錯誤的問題。
【🧪試驗性質】改善「團隊死鬥」模式隊伍重生點的互換機制；往後 ，我們預計將會提供選項讓房主選擇「團隊死鬥」的不同重生點模式。
修正有極少部份的玩家於「經驗值 x2」完結後，系統未能正確收回的問題。我們已收回該角色屬性並扣除相關所獲得的額外經驗值。

唔lag 未？

請問係邊度可以睇到佢哋最新公告

唔該晒師兄
等我今晚叫個friend試吓玩唔玩到

係到感謝GM先

升到銀條可以慢慢玩鳥

好想打雪場

依家最多經都仲係英雄？

對 「Four Room」地圖的「金錢及經驗值獎勵」進行相應了的調整。
我們已對各個階級「攻擊加乘／扣減」進行輕微調整。
對所有遊戲模式的「金錢及經驗值獎勵」進行了相應的調整；而「爆破模式」則有較大的上調。

30殺exp小左,爆破就多過之前
但應該都係30殺升lv最快

爆破好考團隊策略早死一次要等好耐

唔俾玩喪屍洗exp

輕鬆玩死鬥算

Lag 撚到

有冇熟悉既感覺

lag到
故宮去到第10鋪先企哂係度

想知調整咗咩，有冇detail

我都想俾錢買

我多數炸完鳩沖故官樓梯多樓殺兩三個

隻game好悶

屌你老母團隊死鬥，句"轉邊" 整大句D駛死咩
又要搵梁國雄做視力測試

有時打緊唔會留意到

少尉EK係咪升爆lv都係+4攻？

macbk玩唔玩到?

邊個咁小學雞亂改哂d野? 睇唔到了
另外想問下新手把ar升到最高lv加幾多攻

佢同邊個打對台咪邊個

好難升 槍又少

咁佢賺D咩 SKIN?
BTW 如果出多D樣就最好 . 唔想全場D人連黎黎去去都係果4個樣

屌個巴打一放上黎我入去睇完想再睇都無
邊撚個del左 肯撚定好嬲好嬲mom住呢個po

原文得帝國既槍

睇錯以為ak Ek 我唔記得

小家到

我imac 裝左windows 再玩

唔裝會玩唔到？

MAC OS都安裝唔到
都係分40GB 黎裝windows ok 既又唔洗KEY 都打到HP

個隻垃圾ser就算啦，就算冇reborn，都唔會玩佢

唔知點解覺得新手狙好似仲穩過中尉狙

邊到寫唔比玩mk 馬會喪屍刷經？

但係macbk個硬件係夠run?我擔心呢樣多d

琴日GM係公頻到講唔知有冇出通告

咁都唔玩得 棄game 了

垃圾驚

Lv10 +8
步槍好多都係去到44
係得acr 去到48

smg好多都係去到40

單狙全部上到215
m95得200

連狙+30

散+幾十/十幾

力仔唔知 可以升Lv
但睇唔到詳細資料所以唔知

屌以前個wifi
我有份特登整個表列出所有game槍
嘅真槍名 結果又係有條仆街產撚晒啲嘢
其實呢啲嘢唔應該俾人隨意編輯
不過維基係咁樣冇計

wiki

有冇人入到game ?
卡住係更新唔識郁

其實係咪有加速器 d人行得咁快

照玩會零經

神腳?

連講句棄game 都要負皮你
連講句棄game 都唔撚俾
隻game啲親衛兵幾撚惡

學技

有冇人同我一樣開唔到game？
每次揀執行遊戲都係彈「Failed to launch HEAT REBORN: 找不到指定的程序」
試過重新安裝，又試過重新開機先重新安裝都係唔得

依家炸彈改左得一個？閃光彈明明有2個

好撚難玩 個個屈槍

冇團？

呢隻game係玩屈槍，所以個個都係咁刷經升上準將

以前揸重機升到准將

而家改到咁重拾唔到我嘅童年

真心 假如佢做到heat project skin 嘅csgo 我都收貨啦

把新手散升左上10lv伸屈
次次見到一槍即死

d衫維修費好撚貴

最鐘意玩上士步對冧一班金條
呢隻game嚟講係屈血屈技多

唔知幾時先買到acr + 210

除咗步槍打狙太屈 同廢咗重機
我覺得幾好玩
最重要係冇咗用bug啲傻閪

係咪要刷番lv先 下下等執槍

有冇師兄搵到舊hp 把點數100攻左輪 係邊？

我睇過個數值10lv係22+94攻
你無睇錯 佢勁過曬全部散單論攻擊力
有心可以升下佢 但遲下擺明會平衡返佢

steam都唔識用學人打機
你老母係咪無生個腦比你呀

d散彈屈到傻
遠距離都中，兩三下就死咗

手鎗個版碌落去最底

個網睇得返，樓主可以pin一下

上士步係頭三好用既槍

防火牆防毒軟件？

應該唔係，試過加個程式去排除項目，又試過暫停防護，都係冇分別

個網咩料啊
笑撚死...

中校同中尉散都算
新手散中距我滿血都一下死
希望Gm執執佢

升爆佢試下先

原版有無升槍呢樣野 無乜印象

大家都可以屈呢把野

無 呢到先有

老玩家睇到一頭霧水

建議你直接上去DC直接搵搵GM解決仲快

比多啲經啦玩死鬥刷經咁哂時間
都係想攞把acr打下正常場姐

有無悟長重?

執人地把少校步
體感好似勁過acr無乜後座

點個把？ 執過腸仔幾好用

會唔會升得太慢啊 雙經用場數好過用時間計啦含家產

Four room扣左3成經 升得慢好多
反而沙風30殺仲多經

我只係想玩旺角場

只想玩馬會場

有冇舊hp玩家想加返雪嶺？ 我覺得雪場都好好玩

可摸耳具體講下係咩玩法

+1

生化mode MK場
唔準camp唔準跑
每局衝去馬會集合
極速互劈刷經

唔係成日玩 已經開始被屈槍

其實故宮大外集合都得最緊要快姐

難升到ON9
宜家仲邊有咁多時間打

有冇連登團?

無了 太快完場會變無經

槍要點升？
舊玩家睇唔明

用個把槍殺人

咁我要努力
唔該巴打

黃狙點樣買? 軍火庫唔見有

冇黃狙
人地渣個枝黃狙係帝國基本槍黎 一樣120傷

打咗差唔多三個鐘
升由上士60%左右升到士官60%左右
我想比錢買更多倍既EXP

把210係咪柒左

Omg

點解你咁勁
我一場殺得一兩個 場場開埋雙經都得3/4萬

隻Game高等級既槍太屈
已經唔係好想打
成日比人屈

Lv 10 一把槍使唔使殺10,000人？

我只係普通一個打工仔
星期一至五要返工
每日食完飯得1-2個鐘時間玩
我無理由坐48個鐘係電腦前面刷等級
以前小學雞就有時間浪費，而家無了。

隻Game最大問題係有部份高等級先用到的槍太屈，又高攻又準；而低等級用的武器好多都係廢的。
變相如果我唔on99晒時間刷經驗值，我跟本唔會享受到遊戲樂趣，一入房用廢槍被屈。

其他射擊遊戲的不同種類武器係：（以下是例子）
A武器高攻，但準確度低，彈藥少。
B武器低攻，但準確度高，多彈藥。

大家各有千秋，睇個人喜好鐘意用邊款。

而Heat Project，或Reborn啦係一面倒愈高等級的武器係愈好用。

高等級打低等級傷害調整應該再高d減傷。

玩死鬥用smg下下衝去人地屋企附近實執到一兩件雞
低lv 啲步槍同人地鬥中距離無乜效率

gm 今次真心柒
見佢禁洗經場都覺得有啲唔妥
其實set打爆破最多經
之後到死鬥=生化>槍王
好過而家一刀切全世界都咁少經
要升lv 買槍都俾個希望人呀

冇時間咪入紅條場,唔洗打高lv
再唔係咪等出雙經課金升上去
heat project 不嬲都係升lv式槍game
再nerf 銀條 , 到時打紅條2槍爆頭都唔死 , 咁又叫銀條金條點玩

去Four room玩 會易啲殺人有exp

1001